繼續行 唔好返金鐘 一係中環 一係西環

夏慤道除左比狗出煙之外一d用都冇

推

屌
咪出夏慤道啊大家
未食夠煙咩

pish

西環啦⋯⋯⋯⋯

金鐘人地佈晒防
同行入捕獸器冇分別嫁喂

[突發][緊急行動]行完之後點？

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

推 金鐘有伏啊 轉場啊

轉場啊 唔係散 係轉場 唔好金鐘

去禮賓府啦

禮賓又好 中環又好 西環又好
總之轉左場先

中環

先去中環 再決定去唔去西環都得
唔好留係金鐘